借左學費既巴打依家還成點?

今年出黎做野
想問下大家真係逐個逐個月咁還
定係儲埋幾個月先還?

每月還

巴打們借左幾多？

我依家第二年 上年已經借左6萬8

X1
有朋友3個月一次

都有10零萬
巴打你都還幾快

係唔係每次還都要還哂爭既款項?
比如我呢期要還5000
好似唔可以還住一半或者指定數目

分15年還

分咗10年還，還到32歲

走數啦

無知一問 可以分幾多年還